{"features": [{"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Adal"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Afonso Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ahmed Fares "}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [73.83, 18.57], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Akshay Kant"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Alberto S\u00e3o Marcos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Albino Martinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.02, 55.61], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Alex"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Alexandre"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-73.61, 45.51], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Alexandre Brilhante"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Alexandre Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Alexandre Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Alvaro Menezes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "\u00c1lvaro Varej\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Americo Belinha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Antunes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Bento"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Coelho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Coutinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-3.71, 40.42], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Gomes Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "ana maria"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Rita Magalh\u00e3es"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Rosa Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-6.25, 53.33], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ana Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "AnaSilva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Cruz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Duarte"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Esp\u00edrito Santo Pedrosa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andre Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Martinez"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Mestre"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andre Miranda"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andre Mota"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Pimenta"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andre Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andre Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andr\u00e9 Valente Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andreia Margarida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andreia Peixoto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-6.25, 53.33], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andres Grams"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Andy"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "\u00c2ngelo Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [139.77, 35.67], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Antonina"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Antonio Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Antonio Chagas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ant\u00f3nio Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.7, 41.2], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Antonio Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ant\u00f3nio Leit\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ant\u00f3nio Louren\u00e7o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ant\u00f3nio Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ant\u00f3nio Pedro Leite"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ant\u00f3nio Pedro Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Antonio Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Antonio Soares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.619999885559082, 41.150001525878906], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Arian Rodrigo Pasquali"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Armanda Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Armando Freitas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Augusto Martinho Oliveira Marinh"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Avelina Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [15.56, 58.41], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Awais Jadoon"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Belial"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.09, 51.51], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bernardo "}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bernardo Vieira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Borgine Guru\u00e9"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.83, 41.71], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Boris Tchikoulaev"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.61, 40.95], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruce Milne"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Antunes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-74.0, 40.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Bastos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Cruz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Cunha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Dias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Mairos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Miguel"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Morgado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Roque"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Bruno Tinoco"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carla"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carla Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carla Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Adriano Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Alberto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Campos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Carreiras"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Leite"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Manta"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.83, 41.71], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Moreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Quadrado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-1.55, 53.81], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Simoes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carlos Soares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carolina"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Carolina Loureiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Catarina Cunha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-3.71, 40.42], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Catarina Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "C\u00e1tia Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "C\u00e1tia Matos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "C\u00e1tia Salgado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "C\u00e9sar Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Chiara Camporesi"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [23.59, 46.78], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Chris Feigl"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Clara Matos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Clara Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Cl\u00e1udia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Cl\u00e1udia Ribeiro da Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Cl\u00e1udia Sim\u00f5es"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Claudia Soares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Cl\u00e1udio S\u00e1"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Claudio Vieira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Cristiano Premebida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Cristina Lobo Matias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Cristina Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.16, 38.68], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel Andrade"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel de Bortoli"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel Duarte"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel Esteves Dos Reis"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel Gomes Ferrari"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel Loureiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniel Moura"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniela"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniela Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.49, 40.9], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniela Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.41, 40.2], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniela Fontes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Daniela Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "danielh"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [151.21, -33.87], "type": "Point"}, "properties": {"name": "D\u00e1rio nascimento"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-61.48, 16.2], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Dave Adler"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "David Apar\u00edcio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "David Campos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.3, 41.44], "type": "Point"}, "properties": {"name": "David Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "David Fontes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "David Ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "David Semedo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "David Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Davide Carneiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [4.89, 52.37], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diana Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diana Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diana Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.14, 51.52], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diana Vieira Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [12.4, 51.35], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diego Esteves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo A. Goncalves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Aguiam"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Barbosa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Campos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Concei\u00e7\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.63, 41.14], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Cordeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Eiras"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Freitas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Neves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Nunes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.64, 41.16], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Diogo Ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Dominic Noy"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.57, 41.18], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Dr Krishna Iyer"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Duarte Fleming"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.7, 41.18], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Edgar Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "eduarda portela"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eduardo Abreu-Freire"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eduardo Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eduardo Pinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eduardo Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eduardo Reanha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eduardo Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ekaterina Stambolieva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Elsa Quintas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.4, 38.71], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eric"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Erick Damasceno"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eriksson Monteiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Eug\u00e9nia Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [23.73, 37.98], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Evangelos Barakos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-122.25, 37.86], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fabien Gouyon"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-46.63, -23.53], "type": "Point"}, "properties": {"name": "F\u00e1bio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [13.38, 52.52], "type": "Point"}, "properties": {"name": "F\u00e1bio Neves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "F\u00e1bio Pedrosa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "F\u00e1bio Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.37, 40.85], "type": "Point"}, "properties": {"name": "F\u00e1bio Vasconcelos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Farley Millano"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fayzur Dewan"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Felipe Blanco"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.57, 40.95], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fernando Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipa Cerqueira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipa Ferraz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.75, 41.35], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipa Garcia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipa L."}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.16, 38.68], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipa Peleja"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "FilipaCSR"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Assun\u00e7\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Coelho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Garcia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Perestrelo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Rocha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Soares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Tavares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Filipe Trocado Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "fl\u00e1via rocha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fl\u00e1vio Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fl\u00e1vio Maia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fl\u00e1vio Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fl\u00e1vio Silvestre"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Flora Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco Alexandre"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco Esteves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.16, 38.68], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco Ganh\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.46, 51.71], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco Magno"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco Paup\u00e9rio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco Rosas Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Francisco S\u00e1 Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Frank Raischel"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Fred Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Freddy Vallenilla"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gabriel Estivalet"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.24, 38.75], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gabriela Dias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gaspar d'Orey"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gergely Marton"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gil Domingues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gil Rocha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gil Silva Sampaio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gilberto Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gl\u00f2ria Maci\u00e0"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Carito"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Faria"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.65, 40.63], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Grilo Alexandre"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Guedes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Henriques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [4.95, 52.32], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Melo de Magalh\u00e3es"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Nogueira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gon\u00e7alo Teixeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gudilak "}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Guilherme Cardoso (luminoso)"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Guilherme Da Maia Cardoso"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Guilherme Pires"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Gustavo Carita"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Heidi Manninen"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Helder Alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "H\u00e9lder Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Helder Quintela"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Helder Ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.08, 38.66], "type": "Point"}, "properties": {"name": "H\u00e9lio Guilherme"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.7, 41.18], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Helio P. Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Henrique"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Henrique Fragoso"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "HSO Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Felix"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Fragata"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Lopes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Picado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Silveiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Hugo Torres"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ighor Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "include"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [4.89, 52.37], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Indra den Bakker"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "In\u00e8s Deroche Rios"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "In\u00eas Domingues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "In\u00eas Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "In\u00eas Pessoa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.13, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "In\u00eas Rosete"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "In\u00eas Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "In\u00eas Vaz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Isabel Chaves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.24, 38.75], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Isabel L"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Isabel Portugal"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ivo Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.52, 41.4], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ivo Ramalhosa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ivo Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ivo Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "J. Guilherme Moreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jaime De Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jeremy"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jerome Mendes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jessica Zaqueu"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-122.3, 37.92], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jim Porzak"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joaku De Sotavento"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joana Ara\u00fajo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joana Coelho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joana Gusm\u00e3o Guedes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joana Raquel Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joana Ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joana Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "joana tome ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joana Tom\u00e9 Ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Afonso Bastos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Azevedo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Barroso"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Bica Os\u00f3rio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Claro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Coelho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Correia Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Duarte"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.63, 41.14], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Farinha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Frederico Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Gama"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.05, 51.52], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Gamboias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Garcia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Henriques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Jaime"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Lage"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Lages"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Leal"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Lima"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Machado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Machado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-1.56, 53.81], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Meireles"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Neto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Neves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.3, 41.44], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Patr\u00edcio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Paulo Cunha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Pedro Brand\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Pedro Fonseca"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Rafael"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joao Rafael"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Ramos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Ribeiro Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Serpa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.64, 41.18], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Tiago Ascens\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jo\u00e3o Vieira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joaquim Viegas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joel Azevedo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joel Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [4.35, 50.85], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joel Pinheiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Joel Pires"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Alpedrinha Ramos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Carmo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Da Costa Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Esteves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Matos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Mendes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.71, 42.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Mu\u00f1oz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Teixeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jorge Vieira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.75, 41.35], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jose Antonio Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Barata Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Cabeda"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Devezas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Guilherme Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jose manuel Alves Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Miguel Monteiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.3, 41.44], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Novais"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Pala"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Pedro Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Pedro Monteiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Peixeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jose Simoes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.42, 41.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Jos\u00e9 Varela"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "JP Dias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Kelwin Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-113.95, 51.09], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Kevin"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Kseniya Proenca"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "L S"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Laura Cavalcante"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.61, 40.95], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Leandro Ricardo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Leonardo Coelho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Leonardo Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Leonid Kholkin"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lilia Teixeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.42, 40.89], "type": "Point"}, "properties": {"name": "liliana"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Liliana Em\u00edlio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-3.71, 40.42], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Liz Fleming"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luana Velho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luciano Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Ba\u00eda"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-122.44, 37.77], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Basti\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luis Bivar Ramos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luis Carta"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.75], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luis Cruz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-3.37, 40.48], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Duarte Pereira da Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds F. Sim\u00f5es"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.61, 41.03], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Leal"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.52, 41.42], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Melo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Moreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luis P. Mendes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Pedro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luis Sarmento"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luis Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Lu\u00eds Teixeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luisa Lima"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Luiz Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-77.02, 38.91], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Makram"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Malik Piara"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Manel Costa Guimar\u00e3es"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Manuel Dias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Manuel Levi"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Manuel Mourato"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Manuela Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mara Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "M\u00e1rcio Magalh\u00e3es Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "M\u00e1rcio Rebelo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "marco"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marco"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.61, 41.03], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marco Amador"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-7.51, 40.29], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marco Lopes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marco Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marco Vicente"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-43.2, -22.91], "type": "Point"}, "properties": {"name": "marcos almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marcos Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Maria de F\u00e1tima"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Maria Dominguez"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Maria Jo\u00e3o Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Maria Jo\u00e3o Vasconcelos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [18.07, 59.33], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Maria Lindstr\u00f6m"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "MARIA MIRANDA"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Maria Pedroto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Maria Teixeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mariana Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mariana Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mariana Mattos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mariana Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marie Zelenina"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "M\u00e1rio Antunes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "M\u00e1rio Cordeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "M\u00e1rio Filipe Pinhal"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mario Moreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "M\u00e1rio Pina"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marisa Reis"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.71, 42.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marisu Lamas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marta Henriques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Marta Rolho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Martinho Arag\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mauro Ribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mena Anselmo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Amador"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Amaral"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Arantes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Araujo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Cabrita"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Cachada"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Campos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.61, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Duarte"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Figueiredo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Guimar\u00e3es"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Leite"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel M. Fonseca"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Monteiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.05, 51.51], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Patr\u00edcio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Pereira Rocha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Serrano"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.14, 51.5], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Miguel Veiga"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mohammad"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Mohammed Al-Rawi"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Morteza Hosseini"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nadia Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nadia Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-106.08, 28.63], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nancy"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nat\u00e1lia Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelly Branco"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.63, 41.14], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelson A. Morais"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelson Benjamim Luciano"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelson Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelson Mota"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelson Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelson Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nelson Torres"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Norberto Amaral"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Azevedo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Carneiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Chic\u00f3ria"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Coutinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Dias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Dias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Henriques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno L."}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Louren\u00e7o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Paiva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Rafael Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Reis"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Nuno Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Olav"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.3, 41.44], "type": "Point"}, "properties": {"name": "oliverio"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Patr\u00edcia Figueira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Patr\u00edcia Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Patr\u00edcia Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paul Schydlo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paula Alexandrino"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paula Brito"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Barbeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.3, 41.44], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Cardoso"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Clara"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Freitas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo G.P."}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Lazaro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Monteiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.16, 38.68], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Querido"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-74.0, 40.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Paulo Truta"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Abreu"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Almeida"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Amaro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Antunes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-122.3, 37.54], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Bizarro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro C."}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Carneiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.22, 51.58], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Chambino"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Chaves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Coelho Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Cova"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.3, 41.44], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Cunha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Daniel Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.52, 41.42], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro de Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Fonseca"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.19, 38.78], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Franco"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Henrique Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Janeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Louro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-47.91, -15.78], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Miguel"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Miranda"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Moreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Moura"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Moutinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Nogueira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Paulo Balage"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Pires"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Saleiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Saraiva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.56, 41.18], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Soares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Tavares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Trindade"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Pedro Verruma"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Przemek Pozniak"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rafael Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rafael Gustavo Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.15, 38.73], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rafael Paim"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rafael Ramalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rafaela Bastos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Raquel"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Raquel Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Raul Azevedo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "raul ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.54, 40.98], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Raul Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "R\u00e9mi Charpentier"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Remi Charpentier"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Renato Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Barreiros"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Bessa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Cosme"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.64, 41.18], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Costa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Cruz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Dias"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Domingos Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Filipe Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Gomes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Jesus"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-47.91, -15.78], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Kaminski"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.69, 41.54], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Linhares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Lobo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.8, 39.75], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Malheiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Mateus"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Matos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [4.89, 52.37], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Quintas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.56, 41.18], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Sousa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ricardo Teixeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.17, 38.8], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rijo Pedro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rita Pereira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rita Roque"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rita Tavares"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rizwan Rafiq"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Roberto ArRespire"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [18.46, -33.93], "type": "Point"}, "properties": {"name": "robyn farah"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rochelle Ann Costa Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo da Fonte"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo Fonseca"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo Lima"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo Neves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo Pombo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.19, 39.47], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rodrigo Segundo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.97, 39.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Ron van den Berg"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Brand\u00e3o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Brito"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Cain\u00e9"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Eirinha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Filipe Pedro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Granja"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Guedes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.54, 41.12], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Machado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Machado"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.19, 39.47], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Marinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Mendes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Miguel Pr\u00edncipe"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Monteiro Lopes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Neiva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.86, 40.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Pimentel"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Pires"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Quintino"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Romano"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [10.75, 59.91], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Romano"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-74.0, 40.74], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Teixeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Rui Veloso"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sabina"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Saghir"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sam Hopkins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [18.38, 43.85], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Samra Tannovic"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Samuel Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-0.33, 51.45], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sanath Gunawardena"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sandra Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sandra Ferreira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sandra Queir\u00f3s"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.3, 41.44], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sandro Ferraz"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sara Mesquita"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sara Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Serafim Pinto"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-43.2, -22.91], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Serginho Cintra"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "S\u00e9rgio Cunha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "S\u00e9rgio Figueiredo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.16, 38.68], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sergio Filipe Casca"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "S\u00e9rgio Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sergio Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Shabnam "}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "S\u00edlvia Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Silvia N. Bessa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Silvio Macedo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "S\u00edlvio Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.52, 41.4], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sim\u00e3o Lemos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sofia Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sofia Jer\u00f3nimo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sofia Silvestre"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "S\u00f3nia Saraiva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [2.17, 41.4], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Steven B"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Sun"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Susana Br\u00e1s"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Susana Pa\u00e7o"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Susana Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "T\u00e2nia Correia"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "T\u00e2nia Ralha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "T\u00e2nia Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Teresa Capelo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Teresa Mota"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-49.1, -26.48], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Thiago Ventura"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Thiago Yatoki Takabatake"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Carvalho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Cortez"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Cunha"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Fernandes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.52, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Freitas"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Gon\u00e7alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Louro Alves"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Marques"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Novo"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Otto Rodrigues"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Santos"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.24], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Vieira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.63, 41.14], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tiago Vinhoza"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "tiagommribeiro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Tom\u00e1s Nunes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Valentyna Koshelnyk"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Valter Caldeira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vanda Oliveira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "V\u00e2nia Lapa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "V\u00e2nia Moutinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 40.22], "type": "Point"}, "properties": {"name": "vasco"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vasco Mota"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vasco Seifert"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vasco Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [23.73, 37.98], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vasilis Bountris"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vera Moutinho"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Victor Zatta"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vitor Cerqueira"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.43, 41.55], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Vitor Enes"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "V\u00edtor Mangaravite"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "V\u00edtor Martins"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "V\u00edtor Mesquita"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Wang Ling"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-9.14, 38.72], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Xavier Anguera Miro"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Xavier Silva"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Zafeiris"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.66, 40.65], "type": "Point"}, "properties": {"name": "Z\u00e9 Rosa"}, "type": "Feature"}, {"geometry": {"coordinates": [-8.62, 41.15], "type": "Point"}, "properties": {"name": "\u0421\u0435\u0440\u0433\u0435\u0439 \u041b\u0443\u0442\u0447\u0435\u043d\u043a\u043e"}, "type": "Feature"}], "type": "FeatureCollection"}